政府必須交代有無市民因831警察毒打事件而致死

政府必須交代有沒有市民因831警察毒打事件而致死
人命關天 政府必須 直接 明確交代

被警察關入新屋嶺市民 有沒被毒打 強姦 輪姦
指控非常嚴重 警方必須直接明確交代

三個來暴力拘捕事件中
總共多少人被捕後 發現骨碎 骨折 終身殘廢
當中有幾多位市民需要入院 留醫 做手術

現時在香港着制服執行＂警務人員＂
在近三四個月武力清場 驅散 拘捕 搜捕 行動當中
有沒有湛入 武警 或 解放軍

交咩撚野代，佢實話無架，一定要迫出CCTV原片

巴打 CCTV就一定要
不過都要佢哋對住鏡頭講

講撚左啦，出左聲明，班垃圾點會認

回得唔清唔楚
一定要 明確回應